有冇咩無風險資產可以買

全球吹行經濟衰退
買股票 基金蝕入肉
買put輪熊證又唔可以過多
買債個yleid低到無論
買保險又冇哂流動性
係咪得返做短定期可以玩

唔好話買樓 仲未夠本上車

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

又低風險又唔低yield又唔會低流動性

有咁撚完美既話麻煩公告天下

無風險就無乜可能
實金可以諗下

美國唔會整死中國
但係會打到佢變成巴西咁